有冇一條prank片可以超越到呢條

呢條應該係youtube最高汁既prank片
其他果d一係好低級趣味一係睇到好尷尬
有冇人挑機？

好尷...